有冇人後悔放磅果陣冇揀恆大

呢家好後悔

放榜

壯哉我大含大

大老山大學

呢你老母家

打字都有 口音喎你

放磅係咪抽pound水？

應該係真膠

香港恆大

好後悔果時揀咗科八大水泡科

HSU有冇Master讀可以比我洗底，定係直接quit u報yr1好？

已經遞左quit u紙

恆大仔一到店，所有便利店員便都看着他笑，有的叫道，「含大仔，你臉上又添上新的梅毒瘤了！」他不回答，對櫃裏說，「要盒幼卡碧，要一盒杜蕾斯。」便排出中銀恆大信用卡。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷拍人家裙底拿去賣錢了！」恆大仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷拍林鄭葉私煙劉裙底，一邊打J。」恆大仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊春光不能算偷……竊春光！……大學生的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「香港一大」，什麼「升格」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。